kirara fantasia新出嗰隻胡桃又幾型

冇人玩呀 死返去APPS台啦

樓主

辣殺驚

都係fgo好玩

塩川is god

咩年代呀仲咸川😑😂

胡一鏟

btw,垃圾驚

係

Drecom死唔斷氣

咁係咪代表胡桃要變屍

仲有人玩緊